SCL 1121 二判ESL 測量千祈唔好入去做

1121 沙中線項目
有間叫Engineering surveys ltd 既公司判左測量黎做

奉勸新人唔好入去做
第一 ,份糧低 同行Top 3 低
第二, 落隧道+出海 (work load唔平衡) ,辛苦過樓廠野
第三, 冇得早放工 (通常有得早放)

所以上jobsdb / 勞記 見到依間野,S/AS 既師傅 ,千祈唔好見工
大伏工黎,唔好咁睇唔開

開名睇仆街

ESL 出左名惡做好多年

1121 大判係五洋 入五洋做測量好過 又有雙糧

垃圾公司